嚴選球壇令仔(^^)

藍斯

豬腦

大巴拿

安達高美斯

古天奴

當然仲有本人
Sergi Roberto

古天奴靚仔？

Xhaka

C朗

收嗲啦廢閘
夠鐘返青山插龜頭

係幾型

小妹個人珍藏

邊撚到俊

普巴冇份？

阿古路
雲迪克

禾仔

夏狗幾型

偷名狗

黑人小妹唔識欣賞

好想做佢老婆

補充資料方便討論

我朗都無 此post已完

小妹鐘意啲望落去冇咁有自信嗰啲
牙朗太有自信了 同艾夫華whatsapp冇啦啦send張自拍畀佢

2&b?

識渣車會更好

你鐘意毒撚就揀Kante

夏世三

原諒牠，我好兄弟來

係咪非黑即白呀 係都要搵啲極端例子

點解咁多人偷你名

恰弱能人士

25狗都無？

我長髮夠瀟灑

屁？

呢個model嚟唔計

戴Bra嗱

Harry kane

佢老婆正

漏咗佢

牙占呢

仲有我自己

基士文

Barkley都ok

umtiti
迪亞高哥斯達

文彼得

吹到古天奴靚仔

可唔可以創造一個零正評嘅po

頭一張影到好似霍金咁既
2002果張好有稚氣
2013終於覺得佢好man

D suarez

唔太鐘意佢個髮型

個人覺得呢張幾令仔

大巴拿

我都無

lkk都無?

黑碧

簡直靚仔到無人能及

馬神bb

古天奴都靚仔 簡迪都男神啦

68幾靚仔
可惜會員累事

無我唔計

睇到頭兩個以為豬蛇開post

睇埋先知原來係on9

球壇第一美男-謝雲奴

成個陳柏宇咁

無萊斯此post完

歪嘴不了

要唔要法國典雅高貴優雅搖滾時尚型男

Not bad

sergi roberto最型

禾偶像

你出yaya 點鬥

n賓短頭髮都唔差

唔令仔不過好有霸氣

成個罪犯咁